1q題 邊個答得啱我認做佢契爺

邊個男明星喺player入面都算係最仆街？
唔知全能既連登仔估品估得中
兩頁開估

唔

我認做佢契爺

玩到厭

無人想知呀 契弟

無咁白痴

咁你又入嚟？

我唔係答緊問題
答中仲要俾你叫契弟

坤狗

有創意我鍾意
但唔啱